[馬路核彈] on9仔穿插路人夾硬衝燈 比的士勁撞

屌那星條傻閪閪做緊乜春

弱智駕駛

送錢俾的士佬